{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10039523",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 샾테라스펜션_1"
    },
    "text": "光州ショップテラスペンションでは午後10時以降に到着する場合、事前にご連絡ください。 事前連絡がない場合、入室制限がある場合があります。 訪問者はこの宿泊施設を家族、カップル、友達と一緒に楽しむのに良いと評価します。 施設は広くてきれいで、外観やプールも写真の通りだそうです。 防音性があって静かに休むことができ、社長夫婦の親切な対応が印象的だそうです。 プールの掃除時間に注意すればいいですし、少し虫が出るのが残念だそうです。 でも室内は少し小さくてソファや椅子がない不便さがあります。 ペンションでは個別バーベキュー利用も可能で、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 屋外プールはきれいで、子供たちも安心して利用できる水質と高さで運営されています。 また、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "光州ショップテラスペンションでは何時までに到着すればいいですか？",
            "answer": "光州ショップテラスペンションでは午後10時以降に到着する場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "光州ショップテラスペンションの訪問者はどのように評価していますか？",
            "answer": "光州ショップテラスペンションの訪問者はこの宿泊施設を家族、カップル、友達と一緒に楽しむのに良いと評価しています。"
        },
        {
            "question": "光州ショップテラスペンションの施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "光州ショップテラスペンションの施設は広くてきれいで、外観やプールも写真の通りです。"
        },
        {
            "question": "光州ショップテラスペンションでは静かに休むことができますか？",
            "answer": "はい、光州ショップテラスペンションは防音性があって静かに休むことができます。"
        },
        {
            "question": "光州ショップテラスペンションのオーナーはどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "光州ショップテラスペンションのオーナーは親切な対応をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "光州ショップテラスペンションの欠点はありますか？",
            "answer": "光州ショップテラスペンションの欠点としては、少し虫が出ることや室内の不便さが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "光州ショップテラスペンションではバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、光州ショップテラスペンションでは個別バーベキュー利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "光州ショップテラスペンションではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、光州ショップテラスペンションではデータの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "光州ショップテラスペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、光州ショップテラスペンションには屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "光州ショップテラスペンションのプールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "光州ショップテラスペンションのプールはきれいで、子供たちも安心して利用できる水質と高さで運営されています。"
        },
        {
            "question": "光州ショップテラスペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、光州ショップテラスペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 585
    }
}